深夜求救銅鑼灣返屯門

求救
之前有架van仔返屯門
但宜家好似無左
有無人知係邊？

銅鑼灣廣場二期對面啊

最簡單出旺角轉車唔洗煩
印象中尖沙咀都有小巴

就係無左

屯門邊面呀
N962就開喇

咁n962得唔得？怡和街有站

波斯富街

要去紅橋

n969 直到

行前啲 過左鵝頸橋有綠van

落旺角唔洗煩 紅van 直到旺角

搵唔到van 仔就要搭n 962啦

騎牛

一係你求其上架落旺角既車啦
易搵好多

12點後轉左去後面街

比你番到屯門都偷笑啦
仲想係正屋企門口落

樓主係絲打？ 着黑色褸 戴住Iphone earphone?

我係咪有問過你路

搵到啦
感謝你

冇啊 搭車經過希慎門口 見到你好冇助咁睇巴士站牌

過左鵝頸橋極生ATM出面好似有去元朗van經紅橋但行紅隧同等勁耐
另外想問問巴絲打，港島係咪得呢到有紅van番元朗？

N969直到

住屯門學咩人出夜街

我無經過希慎門口